好希望有日可以同前塵講聲Goodbye

去個冇人識我嘅地方重新再嚟過

past life好多黑歷史？

家庭

有時我都諗過買張單程機票飛去巴西 重新嚟過